各位可以幫手睇睇呢部機裝到咩類型SSD嗎??

應該裝唔到M2
但唔知可以裝咩
幫幫手THX

去hkepc問 THX

我純粹想知最好可以裝邊隻SLOT既SSD渣

咩model呀...

sata